悅和醬油唯一嘅缺點係咪零售點唔夠多？

香港四大醬園，淘大係中資、同珍係TVB贊助商、李錦記痴埋大公報玩，好似得八珍比較正常，不過唔緊要，我哋仲有黃色本土悅和！！！

悅和醬油涵蓋多個種類

悅和好黃，不容置疑

不過零售點仲未夠呀！連阿布泰都係得黃大仙一間有賣

悅和零售點：

零售點唔夠多，好難說服老母幫襯，大家唯有盡吓孝義網購埋一份
悅和網購點：同人辦館💛、光時💛、瓹窿瓹罅💛、快樂家庭💛、良糧💛、HKTVmall💚...

月

Q

讚完悅和就要屌吓同珍，膽敢做TVB廣告商？派嬲！

1️⃣ 同珍醬油 🚫

2️⃣ TGC煤氣爐具 🚫

//TVB好清楚民以食為天，所以由朝到晚都係播煮食節目，慳人力慳腦力，仲有一堆品牌贊助。前排《煮場爭霸》就猛喇，TGC贊助爐具、天上野贊助廚具，連肉食調味品都有人贊助，講緊嘅就係同珍醬油，雖然係香港製造，但賣港嘅？不了，幫襯悅和💛，或者品珍、冠珍仲好，想買日本牌子就可以揀萬字，唔介意MIC就可以幫襯美味棧。//

====================

心

工

龜都係同秒

圖

睇

18

20

兩位高手

佢高啲去到我去唔到嘅境界

Push

之前見老母成屋都李錦記同同珍，特登買啲油比佢

推

說

老老豆豆除左佢係黃，佢仲堅好味

cfu!!!

明白，以後買佢

山

巴打幫手做埋#2個任務得唔得

有冇人有用佢支蠔油覺得好難倒 是咪我問題

我師傅梗係勁

車

360 有得買

push

已做thx

熱門3了

美樂士多有得賣

HKTVmall 買開

我冇派任務喎

口甜舌滑

係「悦」和！！！！！

搶咗樓主個#2仲咁大聲

有時候都唔知去邊度買

有咩分別

悅和辣椒醬真係好抵屌
廿幾蚊大大支

其實無

下次轉用佢

好多街市乾貨區都有嫁，細心搵下就搵到

荃灣亞布泰有

悦閲

悅和係幾好味 品質保證

李錦記都叫香港醬園? 好似好耐之前已經轉戰大陸用層壓式推銷掠水

幫呀媽入貨先

飲食台

油好味
又唔貴

悅和

其實都好方便呀
起碼光時、HKTV都有

開錯台？
飲食台喎

派嬲任務先係主菜

唔係講笑 佢啲醬油真心得

悅和醬油
調味一流

（曲）

大孖都唔夠

悅和醬油
點下都夠

包

係

悅和醬油
一枝獨秀

悅和醬油
買極唔夠

大力一推

gaga

美樂士多都有，係貴dd ，經過會買
都係搵唔到可以買冠珍，百佳有上架

All Talk, No Action.

即時同老母講買悅和先

起碼無e乜乜77

依家阿布泰都有賣！

支豉油勁好味

鐘意食辣都有得揀黃辣油! 辣殺 - 手工麻辣醬

fbig:

網購點例子:
叁拾士多

淘大阿布泰有賣wor

唔係呀,我見九龍灣間阿布泰都有
同埋街市啲乾貨鋪都有

佢啲醬油真係好得
就算唔關黃藍事
食過都唔會想買番李錦記
特別係支蠔油
依家食返李錦記簡直覺得難食到嘔

素年（近南昌街果間）都有

pusg

Agger

有得揀記住撐同路人

用緊

善用推文!

hktv有冇？

Abouthai都有銷售啊

講真佢頭抽好正
但蠔油好似一般
未試其他

佢啲抽水好撚好笑

佢個小編瘋狂抽水

收到

support!

之前要出去搵
不過係好味d

支持

派ed

有啲黃店雜貨舖都有得賣
屋企用咗一排，最可惜無蒸魚豉油

悅和啲豉油真係好撚香好撚好味

無金蠔醬

希望阿布泰可以賣

其實都好多

佢未有放上HKTV 賣, 但有其他鋪頭賣悅和D野

有呀，我見樂富同黃大仙分店都有賣
不過未必款款都有，通常鼓油就一定有

有海鮮豉油，一樣好味

甜豉油

悅和蠔油一流

一樣嫁咩？問過啲鋪頭同蒸魚有乜唔同，但佢哋話會咸過正常蒸魚豉油

好先bookmark

想阿布泰賣埋悦和麻油

最好連油站都有得賣

絕對係

阿布泰都唔齊

除咗醬佢枝梅酒都幾撚正

啲甜鼓油好撚正啊，就嚟又用晒一枝

利申 打手

兌 係日化漢字
兑 係中文字

成日買醋點水餃

用甜豉油做蒸魚豉油好正

悅和好黃

聽日去買一set先

荃灣阿布泰有
快啲去買

悅和個喼汁同酒樓食山竹牛肉球個喼汁係一樣味 好撚正 我成日諗點解李太林喼汁叫喼汁 但係同酒樓個喼汁唔同味

上次係深水埗一間新開凍肉店買咗生抽
真係好味

up

要煲薑醋
已經係悅和官網訂咗幾酲甜醋，極速收電話confirm。
快手到兩日就送埋貨，仲可以貨到付款！！

好味就一定啦！
連customer service 都贏晒！

如果當蒸魚鼓油用 大家會推薦邊枝

阿布泰有賣

❤️

係幾難買，要上去搵附近指定士多

之前未見過
要轉鼓油了

嘴刁藍絲紅底老豆都話悅和豉油正

前提係佢唔知悅和係黃

我之前踩上去九龍灣間永樂粉麵廠買蝦子麵都有悅和啲醬油賣 不過好似貴少少

所有醬油都係用開悅和

我用開
係難d可能比較杰身
頭抽都一流

蠔油一試難忘

360偽藍

啱啱買左支素蠔油

沙田slowood有

如果買壽c鼓油
有冇推介

筲箕灣街坊
可以去天悅廣場「刁貨店」買呀
有ig：deal4store

唔係淨係唔夠而係佢個零售list都唔update
個陣啱啱搬屋見個list附近有就去買啦
點知呢間冇個間又冇最後焗住買其他日本brand

自推一下先

之前民生超市有而家無得買

有見過商場啲臨時細檔有賣
之前參拾士多都見過有
不過依家參拾自己有出醬唔知仲會唔會幫手賣

佢隻甜豉油真係好好食！點燒賣一流

佢真係幾好味，不過有d貴，係值得支持

再推

Li間又係好正

荃灣千色阿布泰有得賣呀，雖然隔條街已經係悅和門市

直頭係好撚正諗住遲啲試曬所有麵款佢

屋企已經轉左悅和半年了

去開呢度買，悅和啲醬用返唔到轉頭
夠香，但又唔會死鹹，啲辣味仲好啱香港人口味
個辣椒油又係無撚敵，
搞到我食杯麵都要落

刁貨店仲有賣popcorn brothers爆谷，
又係我必買嘅

成日想買辣椒油 但樓下間野就係無賣辣椒油

我直接去荃灣買
多d選擇
有budget 買頭抽
好味好多

點睇藍店士多同360都有賣？

咁唔好畀佢知

辣醬好食

全屋啲醬大部分都轉左做悅和

豉油鹹咗少少
可能食慣味精豉油

一直買開

真實悅和用家...係冇咁平
但質素真係超班

唔係講笑,悅和豉油真心得

補充：同珍第三代管理人 王賜豪
廣東省政協常委(第十屆至第十一屆)

$15 vs $40, 貴極都有限

悅和好多產品，暫時用過生抽、海鮮生抽、麻油、芝麻醬、辣椒油、玫瑰露、紹興酒、薑蓉蟹醋等等，大部分都好滿意，試完會keep住買

去荃灣可以直接去悦和門市買！除咗佢哋出嘅物，仲有好多醬料、調味料買！

有hktvmall算方便

btw 李咁記得蠔油寫香港製，其他支那製

上水都有

觀塘工業大厦十幾樓的雜貨店有寄賣,口罩,打氣紀念品,書,厠紙..乜都有.
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
提議=======對於質量好,價錢實在,保証有信心的好東西..各人可以自由代理入貨,再推銷俾親友同事,返工時交貨,拜年賀壽婚宴見面時交收也可.推得一段時間.人們會自己去揾,自然養到更多零售點.

佢產品真係高質，我生抽老抽蠔油都係買佢，好後悔咁遲先知有呢個brand

計過數，比起其他品牌都係貴10幾蚊，但佢有啲豉油冇添加劑呢樣已經好值

悅和又細吃到大

成日去買都冇貨....

悅和真心正
鼓油辣椒油甜醋都好正

大埔 food monster有

老母講咗樣野好啱聽：貴係貴，但佢香港整，又有良心，擺落口既野貴啲又有乜所謂

正

佢官網有好多銷售點：

冇悅和柱侯醬打手？

搵過
咁啱都唔近我
可能下次要特登出去買

悅和⭕️
怡和❌

hktvmall 咪大把有得買 駛乜出去

悅和基本上屈機
佢啲醬有啲係街冇既，好正

咁近我屋企

喼汁係酒樓山竹牛肉個喼汁 好感動

其實佢d 豉油好濃縮 溝d 水黎用一樣

悅和枝豉油堅好味
辣椒醬我就嫌唔夠辣

落少啲咪得

正撚到仆街

花雕

真係好難買

P

有渣嗰款辣椒油好正，甜醋冇得彈

有時煮送唔夠色水 要加d 水ge

悅和抽點燒買勁正

我淨係會買甜鼓油